%表題   概要
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/11/26 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{概要} \label{graph.marker.abst}

\subsubsection{欠損値処理} \label{graph.marker.abst.error}
内部変数 '{\tt INTERPRET\_MISSING\_VALUE} ' を {\tt .TRUE.} にすると欠損値処理をおこなう. つまり欠損値の点にはマーカーを打たない. \\

また, 内部変数 '{\tt POLIMARKER\_INTERVAL}' を変更することによって何点かに 1 個の割合でマーカーを描くこともできる.



